msgid "Supernode address"
msgstr "超級節點位址"

msgid "The format is [Address]:[Port]<br/>For example: 192.168.1.1:3333 or supernode.ntop.org:7777"
msgstr "格式為: [位址]:[通訊埠]<br/>例如: 192.168.1.1:3333 或 supernode.ntop.org:7777"

msgid "Community Name"
msgstr "網路組名稱"

msgid "Cipher suite"
msgstr "加密方式"

msgid "Key"
msgstr "密碼"

msgid "Interface mode"
msgstr "接口模式"

msgid "Static"
msgstr "靜態IP"

msgid "Auto IP"
msgstr "自動IP"

msgid "IPv6 mode"
msgstr "IPv6模式"

msgid "Registration interval"
msgstr "注冊間隔"

msgid "For NAT hole punching (default 20 seconds)"
msgstr "設定NAT打孔間隔(默認20秒)"

msgid "For registration packet when UDP NAT hole punching through supernode (default 0 for not set)"
msgstr "設定NAT通過超級節點打孔的數據包的TTL值(默認為0，不設定)"

msgid "Bind UDP port and IP"
msgstr "綁定UDP通訊埠和IP"

msgid "Bind local UDP port and local IP address only (IP address is optional,the default is any)<br/>For example: 192.168.1.1:3333 or 3333"
msgstr "綁定本地UDP通訊埠和本地IP位址 (IP位址可選，只填通訊埠則綁定所有位址)<br/>例如: 192.168.1.1:3333 或 3333"

msgid "Management UDP Port"
msgstr "UDP管理通訊埠"

msgid "For multiple edges on a machine"
msgstr "用於同一個設備上使用多個邊緣節點"

msgid "Enable packet forwarding through n2n community"
msgstr "啟用數據包轉發"

msgid "Enable full header encryption"
msgstr "啟用完整頭加密"

msgid "Requires supernode with fixed community"
msgstr "需要在超級節點將網路組加入驗證列表"

msgid "Enable compression"
msgstr "啟用壓縮"

msgid "Enable LZO(1x) compression for outgoing data packets"
msgstr "對發出的數據包啟用LZO(1x)壓縮"

msgid "Enable Verbose logging"
msgstr "啟用詳細紀錄"

msgid "Enable PMTU discovery"
msgstr "啟用PMTU檢測"

msgid "PMTU discovery can reduce fragmentation but causes connections stall when not properly supported"
msgstr "PMTU檢測可以減少IP分片，但如果不能正確支持，則會導致連接停止"

msgid "Disable P2P connect"
msgstr "禁用P2P連接"

msgid "Do not connect P2P. Always use the supernode"
msgstr "不使用邊緣節點之間的P2P連接.只通過超級節點轉發"

msgid "Enable multicast MAC addresses"
msgstr "啟用多播MAC位址"

msgid "IPv6 requires this be enabled"
msgstr "IPv6需要啓用"
